rt;52;'r_successeur-time';'successeur';Qu'est ce qui peut SUIVRE temporellement (par exemple Noêl -> jour de l'an, guerre -> paix, jour -> nuit,  pluie -> beau temps, repas -> sieste, etc) le terme suivant :